尾場十場 神威敖翔

買一得十 過肥年😚👍🏻

兩場休息調整減分 回戰三班一出即勝

田神今日搏盡．無悔

加上對手只得比卡超等西馬 自動炒埋一碟

全民支持 神威敖翔✌🏻️

還我血汗錢